疑似大陸網民話最初曝出有肺炎既人被拘留 因為散播恐慌

屌 甘咪撚講囉，傳染左比維尼先再宣布有肺炎。甘撚樣都叫做散播恐慌。仲要有支那話因為佢講錯係SARS ，所以係唔岩你老母d蟈民教育又再一次震撼我。但有好既大陸人話：你地班仆街咩撚都食既⋯

果8個人比人拉左

叫習近平個條友點解可以咁大膽用個張圖做icon

維穩可以醫病

小熊維尼個個？會唔會係香港人？連登都有一樣名既⋯但唔sure

靠哂維尼啦

好撚慘 難得有良知

youtube 唔行實名制

邊個叫你有良知

有良知既支那會比人洗腦同化 洗唔到就要捐哂d器官出黎

拉得好
就係拉個幾個之後靜左一排冇人敢出聲 冇人敢戴口罩
武漢人如常生活(雖然今時今日都好似仲係) 個陣個個以為真係有黨在就冇事

你呢條咩片嚟，想睇

屌你老母咁都關連登事
你不如話係佢本人
用簡體字唔一定係中國住
大撚把人走左佬去外國笑鳩走唔到既人

咪撚戇鳩啦 識唔識咩叫not sure ah????眼殘睇唔撚到疑似？not sure 都話係佢本人？？？？？黑人問號

支那集中地bbc chinese ver

武漢幾時通過反蒙面法呢？不過就算唔通都唔敢帶佢地直程係當正自己冇事周鳩圍環游世界

淨係見到你句 連登都有一樣既名就知你on9啦

收皮啦 「諗起姐」 就你啦尼類眼殘既殘障⋯唔打英文住囉，廢事你又唔明

最叻係你啦 見到youtube user name咁都俾你諗到連登有人撞名

lm

你有料啦 我括埋比你都睇唔撚到。標題又帶頭盔，用埋英文帶埋頭盔，改埋做「諗起」，都有野講既中共小粉紅hater

笑你on9唔使屈我喎真心 柒左一穫咪算囉